{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001458",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053095",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 남이섬자브감성&신축풀빌라(리버뷰,실내개별바베큐)"
    },
    "text": "2023年新築加平南怡島ザブ感性&新築プールビラというペンションです。 当ペンションでは22時以降に入室される場合は、予めご連絡ください。 訪問者は社長の親切なもてなしと清潔な部屋、そして大きなプールを鑑賞することができます。 当ペンションはアクセスが便利で、バーベキュー場にはエアコンが設置されていて快適に活動できます。 リラックスして静かな休息を取ることができ、南怡島や近隣の便益施設でも楽しい時間を過ごすことができます。 ペンション内には個別バーベキュー場とバーベキュー場の電気グリルがあって便利にご利用いただけます。 また、各客室は映画視聴を楽しめるOTTサービスを提供しています。 客室は禁煙で空気清浄機が設置されています。 当ペンションのプールはぬるま湯で維持され、必須費用は50,000ウォンです。 バーベキュー場があり、駐車も可能で、皆様のためのサービスとしてエレベーター、駐車場、マート、独自のピックアップサービス、Wi-Fi及び全客室に空気清浄機と除湿機が備えられています。 何よりも当ペンションは安心消毒宿舎であることが確認されました。 毎日洗濯及び乾燥するホテル式寝具を提供し、南怡島は徒歩3分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの名称は何ですか？",
            "answer": "2023年新築加平南怡島ザブ感性&新築プールビラというペンションです。"
        },
        {
            "question": "入室時間が22時以降の場合、何をする必要がありますか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "当ペンションでは社長の親切なもてなしと清潔な部屋、そして大きなプールを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの立地はどうですか？",
            "answer": "当ペンションはアクセスが便利で、南怡島や近隣の便益施設でも楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場には何が設置されていますか？",
            "answer": "バーベキュー場にはエアコンが設置されていて快適に活動できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "各客室は映画視聴を楽しめるOTTサービスを提供しています。客室は禁煙で空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "プールの水温はどのくらいですか？",
            "answer": "当ペンションのプールはぬるま湯で維持され、必須費用は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "当ペンションはバーベキュー場、駐車場、マート、独自のピックアップサービス、Wi-Fi及び全客室に空気清浄機と除湿機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "このペンションは安心消毒宿舎ですか？",
            "answer": "はい、当ペンションは安心消毒宿舎であることが確認されました。"
        },
        {
            "question": "洗濯サービスはありますか？",
            "answer": "はい、毎日洗濯及び乾燥するホテル式寝具を提供しています。"
        },
        {
            "question": "南怡島はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "南怡島は徒歩3分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 453
    }
}